有無人試過分手超過兩年無聯絡下再復合

我真係好掛住佢 放唔低
佢而家仲同緊個有錢中佬一齊環遊世界
我憑咩追番佢

輸晒喎你

人各有志呀老友

你搵個有錢中女算吧啦

我都知佢無必要同番我一齊

散左一個月 我都好想搵翻佢

我同ex分手兩年都無講過野，一講番野佢就話其實未放低我（明明就係佢講分手）
老實講 分左手咁耐 大家都變左好多

前題係大家都仲未有男女朋友？

你究竟係放唔低佢 定係放唔低你地啲回憶

我分左手4年都復合到
但中間都有聯絡
一年見3次到

回憶真係好難放低 我都唔明點解D人可以咁易放低…

分開咁耐 就算比你一齊翻又可以點 大家都變咗咁多 諗起同佢一齊嗰時開心下咪算囉 向前看呀巴打

可以就唔會咁

有無人可以教我 救下我

夜喇訓啦

三更半夜就好掛住佢

人點都會變嘅 包括性格
如果係相愛 你同佢變成點都唔會因為某啲野變左覺得冇咁愛對方 咁樣你只係永遠鍾意以前嘅佢 唔係係度變化緊嘅佢

好掛住佢呀

好想同佢fd講話掛住佢

咁大家中間有冇拍過拖先

我好辛苦